有冇住四順/秀茂坪嘅巴打跑步！

有冇住四順/秀茂坪嘅巴打跑步！？

推

推個十連

hi 我成日
咩事幹

順利

強健體格！

有冇咩運動？

我最鍾意 佐敦谷跑步

好呀喂！
只係自己意志力薄弱想揾班人跑

可以陪跑。通常幾點？

鍛練好自己 先可以做到撚狗軒少

健體救港

跑開落彩虹啲斜路

開個tg 谷，招各大手足

留名

好L斜呀師兄

一齊跑呀

今晚開tg group

打飛機

跑開樂華細山

大家 add 我tg：l4kungL